# RGAA 4.0 - Theme 2: Frames

## Criterion 2.1

> Chaque cadre a-t-il un titre de cadre ?

* [Rule 2.1.1](Rule-2-1-1.md)

## Criterion 2.2

> Pour chaque cadre ayant un titre de cadre, ce titre de cadre est-il pertinent ?

* [Rule 2.2.1](Rule-2-2-1.md)

